【廣傳】黑警襲擊手無寸鐵記者

屌你老母狗犬
推到全世界

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

記者背面幾型 好想幫佢沖身

推

PUSH

半個媒體人 推

又打記者
正仆街

想奶

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

違反基本法三十九條中確認之《公民權利和政治權利國際公約》

香港警察已經無視法律無視憲法

佔中果陣試過架啦
佢地唔會理

執法者先係罪犯
偽進仔係咁上下

推
死驚柒

班含家產一定想拖到夜晚

有冇Number

push

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

追究撚到咩 仆街警犬

推，但有冇其他地方的論壇可以一齊推?

淫娃出哂黎

推上reddit

推!!!

link please，唔要圖

Pishhhhhhhhhhhg

捍衞新聞自由

DKLM

有無原post link? 或者有無人擺上reddit

有無link

推呀屌你老母

Push

推到警犬道歉！！

之前有線記者都有被狗咬咗啖

推！

要報上記者協會
阻礙新聞自由

pish

推 比更多人知香港警察既惡行

屌佢老母 啲死警犬見人就咬

死黑警

Pushhhhhh

屌你老母垃圾黑警

傳埋呢個

推
d狗無性

黑警襲擊該名記者一刻

記者遇黑警襲擊後倒在地上清洗傷口

黑警襲擊記者無事
記者襲擊黑警坐監

咁就休息數天，幾多義士洗下眼又上番去

係咪癲撚左
屌你老母 中共俾左幾多錢買你地個良心
痴撚左線

推比全世界知

係咪痴線㗎，仲有冇良心

推 搵人幫佢英文

搞大佢啦

Pushhh

最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎

整合post
起佢老母全家

有巴打post上reddit,Push

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形